{"content":[{"id":"5568fa63","settings":{"cafe_custom_queries_items":[],"layout":"full_width","stretch_section":"section-stretched"},"elements":[{"id":"7637b025","settings":{"_column_size":100,"_inline_size":null,"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"1b15c8d5","settings":{"content_width":{"unit":"px","size":1082,"sizes":[]},"gap":"extended","structure":"20","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"2d2c149a","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":null,"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"6ff8d12a","settings":{"marker":"double_underline","before_text":"Da New York, ","highlighted_text":"con amore.","rotating_text":"Better\nBigger\nFaster","words_color":"#000000","cafe_custom_queries_items":[],"marker_color":"#EBB303","_margin":{"unit":"px","top":"030","right":"0","bottom":"0","left":"0","isLinked":false}},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"animated-headline","elType":"widget"},{"id":"48ea9a02","settings":{"view":"inline","icon_list":[{"text":"vegan","_id":"f26b4d5"},{"text":"keto","_id":"f21e482"},{"text":"facile","_id":"bd5a197"}],"icon_align":"center","icon_size":{"unit":"px","size":15,"sizes":[]},"text_color":"#000000","text_indent":{"unit":"px","size":3,"sizes":[]},"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"icon-list","elType":"widget"},{"id":"94834cd","settings":{"editor":"<p><span style=\"font-size: 20px; letter-spacing: 0.8px;\"><b>Che cos'\u00e8 l'Avocado Toast?<br \/><\/b><\/span><span style=\"font-size: 18px; letter-spacing: 0.8px;\"><br \/>L\u2019Avocado Toast \u00e8 decisamente una delle <strong>mode newyorkesi<\/strong> pi\u00f9 godibili e pi\u00f9 sane.<\/span><span style=\"font-size: 18px; letter-spacing: 0.8px;\"><b><br \/><\/b><\/span><\/p><p lang=\"it-IT\">Servono pochi ingredienti e qualche piccola attenzione, et voil\u00e0: il piatto perfetto per un <strong>brunch senza sensi di colpa<\/strong>, perch\u00e8 da oggi, il pane fatto con il preparato per pane Spiga Home, \u00e8 buonissimo, ma anche <strong>Low Carb<\/strong>!<\/p><p lang=\"it-IT\">Il <strong>segreto del perfetto Avo Toast <\/strong>\u00e8 nell\u2019avocado, affettato sottile o schiacciato, non importa, condito nel modo giusto e servito su una fetta di pane tostato.<\/p>","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"},{"id":"60a28c10","settings":{"editor":"<p lang=\"it-IT\"><b>Come si prepara?<\/b><\/p><p lang=\"it-IT\"><strong>Comincia con l\u2019avocado<\/strong>: scarta la buccia e il seme, taglialo a fettine sottili, condiscilo con del succo di lime e un pizzico di sale e una presa di paprika affumicata. Se vuoi una salsa morbida, schiaccialo con la forchetta, altrimenti tieni semplicemente da parte le fettine.<\/p><p><span lang=\"it-IT\">Prendi il\u00a0<strong>filoncino di pane <\/strong>che hai preparato seguendo <a href=\"https:\/\/spigahome.it\/ricetta\/pane-low-carb\/\">la nostra ricetta per un buonissimo pane low carb<\/a>. Tagliane 4 fettine e tostale al forno, con il tostapane o in padella: le vogliamo croccanti e profumate, per contrastare la delicata morbidezza dell\u2019avocado.<\/span><\/p><p><span lang=\"it-IT\">Quando il pane \u00e8 ben croccante, aggiungi l\u2019avocado e goditi il tuo <strong>avocado toast low carb<\/strong>! Da solo o accompagnato da un uovo poch\u00e9, \u00e8 una colazione eccellente per cominciare la giornata con il piede giusto.<\/span><\/p><p><strong>Buon appetito!<\/strong><\/p>","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"},{"id":"2a05d5e9","settings":{"_column_size":50,"_inline_size":null,"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"66310fca","settings":{"wprm_recipe_id":3730,"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"wprm-recipe","elType":"widget"}],"isInner":true,"elType":"column"}],"isInner":true,"elType":"section"},{"id":"50aca0f5","settings":{"slides":[{"image":{"url":"https:\/\/spigahome.it\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/photo_2020-12-22_10-06-31.jpg","id":3757},"_id":"0f710d7"},{"image":{"url":"https:\/\/spigahome.it\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/photo_2020-12-22_10-06-31-2.jpg","id":3758},"_id":"6e8338f"},{"image":{"url":"https:\/\/spigahome.it\/wp-content\/uploads\/2021\/01\/photo_2020-12-22_10-06-31-3.jpg","id":3759},"_id":"8dec29d"}],"effect":"fade","height":{"unit":"px","size":561,"sizes":[]},"width":{"unit":"%","size":65,"sizes":[]},"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"media-carousel","elType":"widget"},{"id":"57c8462f","settings":{"alert_title":"Attenzione","alert_description":"Le nostre ricette non hanno valore medico, chiedi sempre al tuo specialista se la questa ricettta fa al caso tuo!","show_dismiss":"hide","background":"#FFFFFF","border_color":"#EBB303","border_left-width":{"unit":"px","size":27,"sizes":[]},"title_color":"#0D612D","description_color":"#3C3C3B","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"alert","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"column"}],"isInner":false,"elType":"section"},{"id":"1f156a58","settings":{"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"69f591f3","settings":{"_column_size":100,"_inline_size":null,"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"38fc53db","settings":{"title":"Condividi questa ricetta","align":"center","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"5ca15414","settings":{"share_buttons":[{"_id":"ad03437"},{"button":"whatsapp","_id":"a5b2bc6"},{"_id":"b77290d","button":"email"}],"skin":"minimal","shape":"circle","alignment":"center","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"share-buttons","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"column"}],"isInner":false,"elType":"section"},{"id":"420c2eb0","settings":{"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"e6ae588","settings":{"_column_size":100,"_inline_size":null,"cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[{"id":"73bafb04","settings":{"title":"Stiamo raccogliendo le vostre ricette!","align":"center","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"heading","elType":"widget"},{"id":"51018117","settings":{"editor":"<p>Hai una ricetta speciale e deliziosa fatta con i nostri prodotti? Scrivici una mail o compila il form, la tua creativit\u00e0 pu\u00f2 ispirare tante persone. Mangiar bene \u00e8 un regalo prezioso!<\/p>","cafe_custom_queries_items":[]},"elements":[],"isInner":false,"widgetType":"text-editor","elType":"widget"}],"isInner":false,"elType":"column"}],"isInner":false,"elType":"section"}],"settings":[],"metadata":[]}