<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<!-- This is a WordPress eXtended RSS file generated by WordPress as an export of your site. -->
<!-- It contains information about your site's posts, pages, comments, categories, and other content. -->
<!-- You may use this file to transfer that content from one site to another. -->
<!-- This file is not intended to serve as a complete backup of your site. -->

<!-- To import this information into a WordPress site follow these steps: -->
<!-- 1. Log in to that site as an administrator. -->
<!-- 2. Go to Tools: Import in the WordPress admin panel. -->
<!-- 3. Install the "WordPress" importer from the list. -->
<!-- 4. Activate & Run Importer. -->
<!-- 5. Upload this file using the form provided on that page. -->
<!-- 6. You will first be asked to map the authors in this export file to users -->
<!--    on the site. For each author, you may choose to map to an -->
<!--    existing user on the site or to create a new user. -->
<!-- 7. WordPress will then import each of the posts, pages, comments, categories, etc. -->
<!--    contained in this file into your site. -->
<!-- generator="WordPress/5.8" created="2021-08-19 16:37" -->
<rss version="2.0"
	xmlns:excerpt="http://wordpress.org/export/1.2/excerpt/"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:wp="http://wordpress.org/export/1.2/"
>
	<channel>
		<title>Spiga Home</title>
		<link>https://spigahome.it</link>
		<description>I tuoi prodotti Low Carb a portata di click</description>
		<pubDate>Thu, 19 Aug 2021 16:37:12 +0000</pubDate>
		<language>it-IT</language>
		<wp:wxr_version>1.2</wp:wxr_version>
		<wp:base_site_url>https://spigahome.it</wp:base_site_url>
		<wp:base_blog_url>https://spigahome.it</wp:base_blog_url>
		
		<wp:author>
			<wp:author_id>1</wp:author_id>
			<wp:author_login><![CDATA[u8yjs]]></wp:author_login>
			<wp:author_email><![CDATA[dev@spigahome.it]]></wp:author_email>
			<wp:author_display_name><![CDATA[Spiga Home]]></wp:author_display_name>
			<wp:author_first_name><![CDATA[Tony]]></wp:author_first_name>
			<wp:author_last_name><![CDATA[Lupino]]></wp:author_last_name>
		</wp:author>
<generator>https://wordpress.org/?v=5.8</generator>

<image>
	<url>https://spigahome.it/wp-content/uploads/2020/05/cropped-SpigaHome_Logo_01_FavIco-32x32.png</url>
	<title>Spiga Home</title>
	<link>https://spigahome.it</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
		<item>
			<title>Negozio</title>
			<link></link>
			<pubDate></pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[u8yjs]]></dc:creator>
			<guid isPermaLink="false"><![CDATA[u8yjs]]></guid>
			<description></description>
			<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
			<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
			<wp:post_id>7</wp:post_id>
			<wp:post_date><![CDATA[2020-03-29 10:55:24]]></wp:post_date>
			<wp:post_date_gmt><![CDATA[2020-03-29 10:55:24]]></wp:post_date_gmt>
			<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
			<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
			<wp:post_name><![CDATA[negozio]]></wp:post_name>
			<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
			<wp:post_parent><![CDATA[0]]></wp:post_parent>
			<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
			<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
			<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
			<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[1]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_wp_page_template]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[default]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_lock]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[1585666734:1]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
		</item>
		<item>
			<title>Privacy Policy</title>
			<link></link>
			<pubDate></pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[u8yjs]]></dc:creator>
			<guid isPermaLink="false"><![CDATA[u8yjs]]></guid>
			<description></description>
			<content:encoded><![CDATA[La presente informativa è stata elaborata ai sensi dell’art. 13 del Regolamento (UE) 2016/679 “relativo alla protezione delle persone fisiche con riguardo al trattamento dei dati personali, nonché alla libera circolazione di tali dati” (GDPR) e del D.Lgs. 196/2003 (Codice privacy) come modificato dal D.Lgs. 101/2018.
<h2><strong>Vi informiamo che </strong></h2>
La presente privacy policy si applica esclusivamente alle attività online del sito <a href="https://spigahome.it">www.spigahome.it</a> ed è valida per i visitatori/utenti del sito. Non si applica alle informazioni raccolte tramite canali diversi al presente sito web. In ottemperanza degli obblighi derivanti dalla normativa nazionale e comunitaria in materia di tutela dei dati personali, il presente sito rispetta e tutela la riservatezza dei visitatori e degli utenti.

La raccolta e il trattamento dei suoi dati personali sarà effettuato in conformità di quanto segue:
<ol role="list">
 	<li><strong>TITOLARE DEL TRATTAMENTO DEI DATI PERSONALI </strong></li>
</ol>
Il titolare del trattamento è: Prodotti Spiga srl, con sede in Milano, via Montebello, 27.
Lei può contattare il Titolare per questioni relative al trattamento dei Suoi dati personali al seguente recapito: privacy@spigahome.it.
Il Data Protection Officer (“DPO”) è Roberto Lepetit.
Lei può contattare il DPO al seguente recapito: privacy@spigahome.it.
<ol role="list" start="2">
 	<li><strong>TIPI DI DATI PERSONALI TRATTATI</strong></li>
</ol>
I dati personali raccolti e trattati tramite il presente sito web sono i seguenti:
<ul role="list">
 	<li><strong>Dati di navigazione</strong></li>
</ul>
Come tutti i siti web anche il presente sito acquisisce alcuni dati personali la cui trasmissione è implicita nell’uso dei protocolli di comunicazione Internet.

In questa categoria di dati rientrano gli indirizzi IP o i nomi a dominio dei computer utilizzati dagli utenti che si connettono al sito, gli indirizzi in notazione URI (Uniform Resource Identifier) delle risorse richieste, l’orario della richiesta, il metodo utilizzato nel sottoporre la richiesta al server, la dimensione del file ottenuto in risposta, il codice numerico indicante lo stato della risposta data dal server (buon fine, errore, ecc.) ed altri parametri relativi al sistema operativo e all’ambiente informatico dell’utente.
<ul role="list">
 	<li><strong>Dati forniti dall’utente</strong></li>
</ul>
Si tratta di dati inseriti volontariamente dall’utente negli appositi campi di compilazione (registrazione) previsti dal presente sito: nome e cognome, indirizzo, recapito telefonico, email, dati fiscali.
<ul role="list">
 	<li><strong>Cookies </strong></li>
</ul>
Per quanto riguarda i cookies trattati da <a href="https://spigahome.it">www.spigahome.it</a> si rimanda alla cookie policy.
<ol role="list" start="3">
 	<li><strong>FINALITÀ DEL TRATTAMENTO E RELATIVA BASE GIURIDICA </strong></li>
</ol>
I Suoi dati personali ci sono stati da Lei forniti e saranno trattati per le seguenti finalità:

I dati di navigazione sono acquisiti dai sistemi informatici e dalle procedure software di questo sito web per il suo normale esercizio. Si tratta di informazioni che non sono raccolte per essere associate a interessati identificati, ma che per loro stessa natura potrebbero, attraverso elaborazioni ed associazioni con dati detenuti da terzi, permettere di identificare gli utenti. Questi dati vengono utilizzati al solo fine di ricavare informazioni statistiche anonime sull’uso del sito e per controllarne il corretto funzionamento. Inoltre, potrebbero essere utilizzati per l’accertamento di responsabilità in caso di ipotetici reati informatici ai dati del sito.

Tali dati vengono trattati sulla base del consenso espresso dall’utente attraverso la persistente navigazione sul sito (comportamento concludente).

I dati forniti dall’utente tramite la compilazione dei form di contatto nonché per l’invio del proprio CV nella sezione “lavora con noi” saranno utilizzati esclusivamente per rispondere alle richieste di contatto o di informazione richieste dagli utenti o per contattare i candidati alle posizioni lavorative aperte.
<ol role="list" start="4">
 	<li><strong>NATURA DEL CONFERIMENTO DEI DATI E CONSEGUENZE DI UN EVENTUALE RIFIUTO DI RISPONDERE </strong></li>
</ol>
A parte quanto specificato per i dati di navigazione, l’utente è libero di fornire i dati personali per poter accedere ai servizi offerti dal presente sito. Il mancato conferimento dei dati necessari per la compilazione dei moduli di richiesta o il mancato invio del CV, comporta l’impossibilità di accedere ai servizi richiesti compreso l’invio di materiale informativo.
<ol role="list" start="5">
 	<li><strong>MODALITÀ DEL TRATTAMENTO </strong></li>
</ol>
Il trattamento avverrà mediante strumenti manuali, informatici e telematici con logiche strettamente correlate alle finalità per cui sono stati raccolti nel rispetto del principio di limitazione delle finalità nonché di tutti gli altri principi presenti all’articolo 5 del Regolamento 679/2016. In particolare, in osservanza dei principi di integrità e riservatezza, ai sensi dei quali vengono adottate specifiche misure di sicurezza per prevenire la perdita dei dati, usi illeciti o non corretti e accessi non autorizzati.
<ol role="list" start="6">
 	<li><strong>LUOGO DI TRATTAMENTO DEI DATI</strong></li>
</ol>
I trattamenti connessi ai servizi web di questo sito hanno luogo presso la predetta sede di Prodotti Spiga srl da personale dipendente autorizzato.
<ol role="list" start="7">
 	<li><strong>TEMPI DI CONSERVAZIONE</strong></li>
</ol>
I dati dell’utente vengono conservati dai titolari per il periodo strettamente necessario in osservanza della normativa applicabile.

L’utente avrà in ogni caso la possibilità di revocare, come sopra descritto, in qualsiasi momento il suo consenso al trattamento dei dati.

I dati trasmessi ad eventuali fornitori di servizi saranno da questi trattati per il tempo strettamente necessario all’esecuzione degli incarichi loro affidati.
<ol role="list" start="8">
 	<li><strong>AMBITO DI COMUNICAZIONE E DIFFUSIONE </strong></li>
</ol>
Oltre ai titolari potrebbero avere accesso ai dati categorie di incaricati coinvolti nell’organizzazione del sito nonché terzi, fornitori di servizi esterni, che agiscano per conto o a nome di Prodotti Spiga srl, debitamente nominati quali Responsabili del trattamento e che tratteranno i dati in conformità allo scopo per cui i dati sono stati in origine raccolti.

I dati potranno, inoltre, essere comunicati a tutti i soggetti ai quali la comunicazione sia dovuta in ragione degli obblighi di legge.

L’elenco dei soggetti che trattano i dati personali è disponibile avanzando una apposita richiesta ad Prodotti Spiga srl anche via e-mail all’indirizzo privacy@spigahome.it.

‍

<strong>DIRITTI DEGLI INTERESSATI </strong>

Gli utenti (interessati al trattamento) dispongono di una serie di diritti ai sensi del Regolamento (UE) 2016/679. Questi sono:
<ul role="list">
 	<li>diritto di accedere ai propri dati personali (una volta avuta la conferma che i propri dati sono sottoposti ad un trattamento da parte del titolare);</li>
 	<li>diritto di ottenere la rettifica e l’integrazione dei propri dati;</li>
 	<li>diritto di ottenere la cancellazione dei propri dati;</li>
 	<li>diritto di ottenere la limitazione del trattamento dei propri dati personali in presenza di determinate condizioni;</li>
 	<li>diritto di ricevere i dati personali forniti al titolare in un formato strutturato e di uso comune, e di trasmetterli a diverso titolare;</li>
 	<li>diritto di opporsi al trattamento dei dati personali qualora ricorrano motivi connessi alla sua situazione personale;</li>
 	<li>diritto di non essere sottoposto ad un processo decisionale automatizzato;</li>
 	<li>diritto di ottenere comunicazione nel caso in cui i propri dati subiscano una grave violazione;</li>
 	<li>diritto di revocare il consenso al trattamento in qualsiasi momento;</li>
 	<li>diritto di presentare reclamo davanti ad un’Autorità di controllo.</li>
</ul>
Le richieste vanno rivolte al Titolare del trattamento, il quale s’impegna a rendere il più agevole possibile l’esercizio dei diritti da parte degli interessati, all’indirizzo mail: privacy@spigahome.it.

&nbsp;
<ol role="list" start="9">
 	<li><strong>AGGIORNAMENTI </strong></li>
</ol>
La presente Privacy Policy del Sito è aggiornata al 16 luglio 2021 e potrà essere soggetta a periodici aggiornamenti. Ogni variazione sostanziale verrà pubblicata al presente indirizzo ed è fatto carico all’utente di monitorare periodicamente il presente sito internet per informarsi sulla vigenza o sulla modifica delle presenti condizioni.]]></content:encoded>
			<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
			<wp:post_id>1865</wp:post_id>
			<wp:post_date><![CDATA[2020-05-31 21:00:44]]></wp:post_date>
			<wp:post_date_gmt><![CDATA[2020-05-31 19:00:44]]></wp:post_date_gmt>
			<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
			<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
			<wp:post_name><![CDATA[privacy-policy]]></wp:post_name>
			<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
			<wp:post_parent><![CDATA[0]]></wp:post_parent>
			<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
			<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
			<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
			<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_lock]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[1628618381:3]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[3]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[clever_elementor_header_template]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[clever_elementor_footer_template]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_disable_title]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_disable_breadcrumbs]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_site_layout]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_content_score]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_focuskeywords]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[[]]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_keywordsynonyms]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[[""]]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[5]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
		</item>
		<item>
			<title>Cookie policy</title>
			<link></link>
			<pubDate></pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[u8yjs]]></dc:creator>
			<guid isPermaLink="false"><![CDATA[u8yjs]]></guid>
			<description></description>
			<content:encoded><![CDATA[<script id="CookieDeclaration" src="https://consent.cookiebot.com/408e3556-9548-4dbe-904a-f0d21171d70f/cd.js" type="text/javascript" async></script>

Il presente documento è parte integrante dell’ <strong>“Informativa sito web e cookie”</strong> e viene redatto in questa modalità solo ed esclusivamente per permettere all’utente una migliore comprensione in merito all’utilizzo e alla disattivazione dei cookie.

Si precisa che l’utente può manifestare le proprie opzioni sull’uso dei cookie presenti sul sito <a href="https://spigahome.it">www.spigahome.it</a> (vedi elenco dettagliato nella parte sottostante “tipi di cookie”) con le seguenti modalità
<ul role="list">
 	<li>all’inizio della sua esperienza di navigazione attivando i singoli cookie indesiderati (opt-in) elencati nello specifico banner</li>
 	<li>modificando le impostazioni del/i browser seguendo le istruzioni fornite qui di seguito</li>
 	<li>impostando la “navigazione anonima” che consente all’utente di navigare in internet senza salvare alcuna informazione sui siti, sulle pagine visitate, su eventuali password inserite e su altre informazioni o parametri.</li>
</ul>
<h3><strong>Conseguenze della disabilitazione dei cookie</strong></h3>
Avvertenza: in relazione alla disattivazione da parte dell’utente di tutte le tipologie di cookie (tecnici compresi) si precisa che alcune funzionalità del sito potrebbero essere ridotte o non disponibili.
<h2><strong>A COSA SERVONO I COOKIE</strong></h2>
I cookie sono stringhe di testo di piccole dimensioni che i siti visitati dall’utente inviano al suo terminale (solitamente al browser), dove vengono memorizzati per essere poi ritrasmessi agli stessi siti alla successiva visita del medesimo utente.

Nel corso della navigazione su un sito, l’utente può ricevere sul suo terminale anche cookie che vengono inviati da siti o da web server diversi (c.d. “terze parti”), sui quali possono risiedere alcuni elementi (quali, ad esempio, immagini, mappe, suoni, specifici link a pagine di altri domini) presenti sul sito che lo stesso sta visitando.

I cookie, solitamente presenti nei browser degli utenti in numero molto elevato e a volte anche con caratteristiche di ampia persistenza temporale, sono usati per differenti finalità: esecuzione di autenticazioni informatiche, monitoraggio di sessioni, memorizzazione di informazioni su specifiche configurazioni riguardanti gli utenti che accedono al server, ecc. Ulteriori informazioni sui cookies sono reperibili su www.allaboutcookies.org.
<h3><strong>Maggiori Informazioni sui cookie utilizzati dal sito </strong><a href="https://spigahome.it"><strong>www.spigahome.it</strong></a></h3>
Quando si visita il presente sito, possono essere introdotti nel computer o in altro dispositivo “first party cookies” (generati ed utilizzati dal presente sito) ed anche “third party cookies” (generati sul presente sito da terze parti).

Al fine di permettere all’utente di decidere quali accettare e quali rifiutare indichiamo qui di seguito una descrizione dei cookies utilizzati da <a href="https://spigahome.it">www.spigahome.it</a> Il Titolare non è responsabile per le successive modifiche ed integrazioni alle informative e delle variazioni nelle logiche di funzionamento dei cookie terze parti.
<h3><strong>Tipi di cookie</strong></h3>
<h4><strong>Cookie di navigazione – First party cookies</strong></h4>
Sono cookie che garantiscono la normale navigazione e fruizione del sito web e che permettono il collegamento tra il server e il browser dell’utente. Questi cookie permettono al sito di funzionare correttamente e consentono di visualizzare i contenuti sul dispositivo utilizzato. Senza questi cookies alcune funzionalità richieste potrebbero non essere fornite.

<em>I cookie di navigazione sono cookie tecnici e sono necessari al funzionamento del sito.</em>
<h4><strong>Cookie funzionali - First party cookies</strong></h4>
Sono cookie memorizzati nel computer o altro dispositivo che, in base alla richiesta dell’utente, registrano le scelte dello stesso, per permettergli di ricordargliele al fine di ottimizzare e fornire una navigazione migliorativa e personalizzata all’interno del servizio o dell’accesso al presente sito (es registrazione della password in aree riservate, registrazione i prodotti nel carrello per avere la possibilità di ritrovarseli nella successiva sessione, salvare la lingua selezionata, visualizzazione di un video o la possibilità di commentare il blog ecc.).

<em>I cookie funzionali non sono indispensabili al funzionamento del sito, ma migliorano la qualità e l’esperienza della navigazione.</em>
<h4><strong>Cookie Analitici – Third party cookies</strong></h4>
Sono cookies che raccolgono informazioni su come l’utente utilizza il sito web, come ad esempio quali pagine web vengono visitate più spesso.

Il presente sito utilizza i cookies di terze parti “<strong>Google Analytcs</strong>”, un servizio di analisi statistica erogato e gestito da Google che consente di analizzare, in modo anonimo, come gli utenti visitano il sito, compilare report sulle loro attività nel sito e fornire altre informazioni, come il numero di visitatori e le pagine visitate. Google può anche trasferire queste informazioni a terzi ove ciò sia imposto dalla legge o laddove tali terzi trattino le suddette informazioni per conto di Google. Google non assocerà l'indirizzo IP a nessun altro dato posseduto da Google. I dati trasmessi a Google sono depositati presso i server di Google negli Stati Uniti.

Informativa di Google: <a href="https://policies.google.com/privacy">https://policies.google.com/privacy</a>
<h4><strong>Plugin Social Network e video</strong></h4>
Il sito <a href="https://spigahome.it">www.spigahome.it</a> incorpora anche plugin e/o bottoni per i social network nonché contenuti video, al fine di consentire una facile condivisione dei contenuti sui vostri social network preferiti e l’accesso a contenuti multimediali. Tali plugin sono programmati in modo da non impostare alcun cookie all'accesso della pagina, per salvaguardare la privacy degli utenti. Eventualmente i cookie vengono impostati, se così previsto dai social network, solo quando l'utente fa effettivo e volontario uso del plugin così come del video. Se l'utente naviga essendo loggato nel social network, allora ha già acconsentito all'uso dei cookie veicolati tramite questo sito al momento dell'iscrizione al social network.

La raccolta e l'uso delle informazioni ottenute a mezzo del plugin sono regolati dalle rispettive informative privacy dei social network, alle quali si prega di fare riferimento.
<h3><strong>Come disabilitare i cookie – revoca del consenso ex art. 7 GDPR </strong></h3>
<strong>
</strong>I cookie sono collegati al browser utilizzato e possono essere disabilitati direttamente dal browser, in questo modo è possibile dunque revocare il consenso. Occorre tenere presente, però, che la disabilitazione dei cookies potrebbe impedire il corretto utilizzo di alcune funzioni del sito stesso.
<h3><strong>Le istruzioni per la disabilitazione dei cookie si trovano alle seguenti pagine web</strong></h3>
Chrome: <a href="https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=it">https://support.google.com/chrome/answer/95647?hl=it</a>

Internet Explorer: <a href="https://support.microsoft.com/it-it/windows/eliminare-e-gestire-i-cookie-168dab11-0753-043d-7c16-ede5947fc64d">https://support.microsoft.com/it-it/windows/eliminare-e-gestire-i-cookie-168dab11-0753-043d-7c16-ede5947fc64d</a>

Opera: <a href="https://help.opera.com/latest/web-preferences/#cookies">http://help.opera.com/Windows/10.00/it/cookies.html</a>

Safari: <a href="https://support.apple.com/it-it/HT201265">https://support.apple.com/it-it/HT201265</a>

Firefox: <a href="https://support.mozilla.org/it/kb/protezione-antitracciamento-avanzata-firefox-desktop">https://support.mozilla.org/it/kb/protezione-antitracciamento-avanzata-firefox-desktop</a>

Se si utilizza un browser Web non presente nell’elenco riportato sopra, si prega di fare riferimento alla documentazione o alla guida online del proprio browser per ottenere ulteriori informazioni.

Si avvisano gli utenti che il Titolare funge da meramente da intermediario tecnico per i link riportati in questo documento e non può assumersi nessuna responsabilità in caso di eventuale modifica
<h3><strong>Per conoscere e disabilitare i cookie scegliendoli per tipologia</strong></h3>
<h4><strong>Cookie di Profilazione</strong></h4>
<strong>Google Analytics: </strong>Per disabilitare l’utilizzo dei cookie analitici ed impedire a <strong>Google Analitycs</strong> di raccogliere i dati di navigazione è possibile scaricare il componente disponibile al seguente link: <a href="https://tools.google.com/dlpage/gaoptout">https://tools.google.com/dlpage/gaoptout</a>]]></content:encoded>
			<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
			<wp:post_id>1867</wp:post_id>
			<wp:post_date><![CDATA[2020-05-31 21:02:50]]></wp:post_date>
			<wp:post_date_gmt><![CDATA[2020-05-31 19:02:50]]></wp:post_date_gmt>
			<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
			<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
			<wp:post_name><![CDATA[cookie-policy]]></wp:post_name>
			<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
			<wp:post_parent><![CDATA[0]]></wp:post_parent>
			<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
			<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
			<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
			<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_lock]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[1628639028:3]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[3]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[clever_elementor_header_template]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[clever_elementor_footer_template]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_disable_title]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_disable_breadcrumbs]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_site_layout]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_content_score]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[30]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_focuskeywords]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[[]]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_keywordsynonyms]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[[""]]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_yoast_wpseo_estimated-reading-time-minutes]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[5]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
		</item>
		<item>
			<title>Termini e condizioni</title>
			<link></link>
			<pubDate></pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[u8yjs]]></dc:creator>
			<guid isPermaLink="false"><![CDATA[u8yjs]]></guid>
			<description></description>
			<content:encoded><![CDATA[<a href="https://www.iubenda.com/termini-e-condizioni/44729680" class="iubenda-nostyle no-brand iubenda-embed iub-body-embed" title="Termini e Condizioni">Termini e Condizioni</a><script type="text/javascript">(function (w,d) {var loader = function () {var s = d.createElement("script"), tag = d.getElementsByTagName("script")[0]; s.src="https://cdn.iubenda.com/iubenda.js"; tag.parentNode.insertBefore(s,tag);}; if(w.addEventListener){w.addEventListener("load", loader, false);}else if(w.attachEvent){w.attachEvent("onload", loader);}else{w.onload = loader;}})(window, document);</script>]]></content:encoded>
			<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
			<wp:post_id>1869</wp:post_id>
			<wp:post_date><![CDATA[2020-05-31 21:03:28]]></wp:post_date>
			<wp:post_date_gmt><![CDATA[2020-05-31 19:03:28]]></wp:post_date_gmt>
			<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
			<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
			<wp:post_name><![CDATA[termini-e-condizioni]]></wp:post_name>
			<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
			<wp:post_parent><![CDATA[0]]></wp:post_parent>
			<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
			<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
			<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
			<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_lock]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[1594897263:2]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_last]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[3]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[clever_elementor_header_template]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[clever_elementor_footer_template]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_disable_title]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_disable_breadcrumbs]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[0]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[zoo_site_layout]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[inherit]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
		</item>
		<item>
			<title>Affiliate Area</title>
			<link></link>
			<pubDate></pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[u8yjs]]></dc:creator>
			<guid isPermaLink="false"><![CDATA[u8yjs]]></guid>
			<description></description>
			<content:encoded><![CDATA[[affiliate_area]]]></content:encoded>
			<excerpt:encoded><![CDATA[]]></excerpt:encoded>
			<wp:post_id>2680</wp:post_id>
			<wp:post_date><![CDATA[2020-08-01 20:01:05]]></wp:post_date>
			<wp:post_date_gmt><![CDATA[2020-08-01 18:01:05]]></wp:post_date_gmt>
			<wp:comment_status><![CDATA[closed]]></wp:comment_status>
			<wp:ping_status><![CDATA[closed]]></wp:ping_status>
			<wp:post_name><![CDATA[affiliate-area]]></wp:post_name>
			<wp:status><![CDATA[publish]]></wp:status>
			<wp:post_parent><![CDATA[0]]></wp:post_parent>
			<wp:menu_order>0</wp:menu_order>
			<wp:post_type><![CDATA[page]]></wp:post_type>
			<wp:post_password><![CDATA[]]></wp:post_password>
			<wp:is_sticky>0</wp:is_sticky>
			<wp:postmeta>
				<wp:meta_key><![CDATA[_edit_lock]]></wp:meta_key>
				<wp:meta_value><![CDATA[1629211253:84]]></wp:meta_value>
			</wp:postmeta>
		</item>

	</channel>
</rss>